巴打/見字速入如果我十一歲前打丁

當唔當算唔算計唔計衰十一 我唔想好似幣少入去坐

唔好啊